山羊座應該認識咩座女生？

試過識個女仔成日放負能量
好難服侍佢

關愛座啦 會好關心你同愛你

腦殘係應該關愛吓

屌你老母

我都想有人關心我愛我哄我開心

我一路都唔係好明 星座有咩好信?

信完可以變身超星神

山羊座嘅人咁毒就唔好出黎害人 自己係屋企摺埋啦

利申 山羊

屌你，你毒唔代表我毒
唔好走黎唱淡山羊座

天秤座啦，我女朋友冇脾氣，咩都就我，帶佢出街食咩都我話事，有時仲會幫手埋單,同佢一齊都未嗌過交

利申：山羊座

咁好，天秤座算係聽話、忠心既性格？

拍左幾耐先

屌你咩，唔通同個星座唔夾就唔去識人？

Btw,獅子/巨蟹